老公條底褲有精液

有時我見我老公夜歸，佢條底褲有D 白色，但乾左，但平時沒人夜歸就唔見有。想問有d 白色，喺唔喺精液呢？同埋正常狀態下，底褲會唔會有呢？我哋好耐無做了

😭😭😭

好正常
因為男人

唔好諗咁多啦.....未必係精液既....可能係西水白帶 乾左姐

所以係正常情況？😭

帽事既 口水黎啫

唔正常，你老公一定搞gay

但我老公係男人，點會有呢啲野喺佢條底褲度？

check埋你老公菊花穩陣啲

Babykingdom post

佢射左囉

你射濕人地條底褲仲好意思問

可能 放完入人地到 無抹乾淨

係唔係夢遺呀

係前面定後面先？後面咪幾好, 起碼唔係出去搞女人

夜收工太攰
搭車返屋企果陣瞓著夢遺姐

益力多黎咋屌
做咩屈鳩我

夢遺jer ,有時係車訓著

啲白色係前定後呀？係咪被人內射再喺菊花滴返出嚟？

我老公唔會係gay

捐精姐，諗咁多做乜

叫完雞
好平常

我同佢好耐冇做了

唔好意思，唔明你指什麼意思

男人會唔會每日都夢遺

我好擔心同唔開心

屌你玩膠玩到你咁撚核突

唔出奇架

你唔提都唔記得8個月前連登d 膠post 好多由老母王國轉過黎

驗左性病未
你幾大呀 咁少性行為

求撚其啦

叫完雞會沖涼，照計唔會有
可應係性病，小心小心

講下笑渣絲打 男人底褲有精液好正常架渣 做野攰 成日漏精好閒架渣 唔好 懷疑你老公啦

你老公唔同你做咪我同你做囉
最緊要你碌野夠粗

你老公係出面同人做完愛 同第二個女人 用自己碌鳩 擺入人地塊閪入面 插抽 換左唔同招式拆招
最後內射 咁第二個女人又高潮黎 咁你老公碌鳩咪有人地啲汁囉 咁你老公無洗賓周就著返條底褲返黎 咪俾你睇到囉
我可以再講明啲架

原來gay咁解

佢老公出面有第二個女人
個女人仲正過樓主好多
佢個男人都唔想返屋企同自己做愛
你要咁樂觀我阻止唔到你

D精耐咗會變黃

你老公打完飛機冇抹乾淨姐

想巴打最多試過漏咗幾多

上錯論壇

不推文喇屌

佢應該同人玩完J交，所以尿道入面有其他人嘅精液係好合情理

垃圾post

男人射完精就會咁

漏到人地成面都係

我去咗babycondom?

呢個post好笑

巴打做嘢坐係人塊面，定爆到人地成身都係？

Check 吓條底褲有冇屎

拉

你老公底褲啲精液並唔屬於你老公

起完底 假膠 上一頁

有咩好唔開心，做老婆既俾唔到老公歡樂，自然要叫雞架啦，檢討下啦

樓主check下自己有冇閪

fuck我醒起樓主成撚日出膠post

冇可疑 close file

樓豬男人老狗 你咁多老公？

PR 起底 拉

夢遺姐

想買佢條底褲pm

唔知喺唔喺精液, 但個題目又....

你奶吓佢應該證實到係唔係

回南天

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

是撚但啦

樓主3毛假膠

你唔俾佢扑咪打飛機囉

因為我唔係狗

我有，但係佢話我‘夾硬來’。

認錯人了

劉晶？

唔好咁擔心 最好同佢傾下係咪佢健康有咩問題

可能性功能衰竭滴精

岩岩望完 仲喺度

謝謝你

係其他男人啲精

你唔同佢做，佢咪出去搵人同佢做。 正常男人都會。

平時行行下都會漏精架啦

你點知的

好正常姐, 有時見到D 靚女幻想下都會漏下精
係前烈線液

不推文啦

錯，搞基應該係前面後面都有精。

佢上開

漏水搵師傅

你老公同第二個女人做愛

還番個老公比人啦

你個假膠開幾年膠post唔悶？

麻煩cctai幫我拉po
我都唔想你地喺度阻住正經討論
死返去行動po啦 咪喺度入黎玩膠

個老公我的！

你都話好耐無做LA, 大家明就算。
你攪大佢就大家唔開心

你老公係第二個女人

pull

女人條底有精就話要懷疑啫，男人有乜咁出奇。

成個po都好撚腥

兩公婆唔係應該坦承咩

垃圾post 拉

係囉 咁奇怪嘅

請善用起底功能

即喺白色有機會喺精液？

我條底褲都成日有精液 啲孖煙通俾我射到巢哂硬晒

可能係射完係第二個女人身上個時未洗就著返條底褲

你老公係有第二個女人

咁我想問，除非做愛，看AV ... 呢啲，否則唔會有精液射出？thanks

你肯定你老公係男人？

唔係
但你老公條底褲啲白色係因為出面同第二個女人做完愛後未洗碌鳩就著返條底褲而有

不如你直接去問佢算喇 系到問我哋冇意思 我哋又唔會知真相

Ching究竟係車迷定阿迷點解可以咁搶口

雯妹竟然上到熱門

佢唔會講嫁同埋我驚係我諗多左

成日上完就比cctai搞

屌你之前咪話要坦承。 唔想屌就講多句都覺得煩

唔知你老公 我就隨時隨地都射到

call g

要睇下係前定後

鹽份黎，袋底會流汗

我唔知你講乜

你老公係出面搞第二個女人

趁著你老公外出
cctai推拉師們也逼不及待想搞搞了

睇咸片都會漏少少出來。

真係偷食嘅話，唔會咁唔小心，同埋要射都射落條女度，點會喺條底底。如果偷食，正常射完條女都幫手舔乾淨，冇可能仲有精。你老公似情願睇咸片漏精都唔屌你，不如你睇下自己係咪太過污wear

黑人的精黑色

男人有精液有乜出奇？

點解喺波台開po 佢地都要入黎搞我

但佢平時喺屋企都唔見佢睇咸片，而且次次唔喺屋企都係話出街食飯
Anyway多謝你

樓主聽日就離婚

今日開po聽日就離 邊會咁快呀

因為你老公係出面射精黎

根本唔駛問人
自己聞吓條底褲就知
老公啲精咩味點會唔知
真唔知嘅我含完佢話你知

我平時都會行行下街射精 好閒姐
一個男人一日正常行街都射三次

都係唔明喎，再解釋下？

佢係甜故寫手

真係架？😱

麻煩你了

你可唔可以一次射2次精阿？🈹🚱

乜撚嘢垃圾post 上到熱門？

轉下眼就10年

好彩唔係屎 還神

老婆，我係揸揸下車瞓著咗，唔小心夢遺
我邊有時間同第二個女人搞嘢
忙到就快甩碌啦

簡單啲講
樓主老公發現樓主已經無左吸引力 令唔到佢有射精既衝動
咁樓主老公係出面識到第二個女人 一個同佢性向相投既女人
令樓主老公發現屋企呢個黃面婆已經無要佢射精既本事同資格
樓主老公就決定同第二個女人開始一段真感情 一段遲黎但唔怕射得遲篤精既大交合就係咁展開左
首先樓主老公同第二個女人會開始身體產生一種熱 我地叫過熱 同時男女雙方都處於一個興奮狀態
樓主老公每次見到第二個女人個身熱辣辣既時候都可以好放鬆咁解開褲頭帶 因為佢唔再需要諗起樓主
跟住樓主老公就會慢慢咁除哂第二個女人啲衫褲
跟住樓主老公就會幫第二個女人打
期間樓主老公好不幸諗起屋企個個樓主平時係幾咁黃 幾咁殘 殘到連令男人產本能反應既能力都無埋
樓主老公愈諗愈谷氣 咁多年黎只要樓主老公射精 無樓主射
愈谷氣就愈快 愈快 第二個女人就愈爽 唔使幾秒鐘 樓主老公就將第二個女人啲汁用自自己條底褲幫佢整乾淨
跟住就著返條底褲 感受條底褲餘溫同濕淰淰既汁液
返到屋企就見到樓主 樓主老公咩都唔想諗只係一心諗住出面第二個女人
慣性動作將條底褲係條褲裏面除左出黎拋落樓主身上 就施施然去自己房休息

屌 扮乜撚野傻 收皮啦

咁既post都上熱門

早講丫嘛 嚇死我了

不推上熱門是常識

好撚多五毛推緊d膠po

如果白色 咁應該係白帶黎

你地唔入黎搞事咪得

無得屌閪夢遺姐

你老公同人打飛機

打飛機抹唔乾淨都會有啦
係唔係人老婆黎架

sis我老公都係咁==

有冇babycondom原post條link

想睇下其他老母會講咩

今次冇圖? 你upload上黎,我認真答你

最鍾意睇膠post

忍得太耐?妳要幫下佢

有時睇完j片都會有

唔見佢有在家打飛機

男人都是壞東西

喺3男2女搵

認真po

呢樣真 無抹乾淨就著底褲

你有冇買幾套衫引誘下佢啊
日對夜對 好易厭 要有新刺激
買下衫 玩具 扮下劇情 會好點

On9白卡仔

果啲唔出奇啦，呃住個老婆開OT實則出去同其他女屌閪

未必係你老公啲精液嘅
可能係人地啲精液呢
唔洗擔心

可能是其他人的精

可能你走公條J斷咗用白膠漿黐番，所以底褲有白色

推

正常

唔好成日去babycondom偷po喇

打完飛機未洗鳩

你老公著錯人地底底呀

白帶黎姐 冇事嘅

返工恰眼訓？

垃圾膠post
On9 仔又blocked一個
拉

邊日可能日日都夢遺。
但如果同其他女人有染， 精液都唔應該喺條底褲入㗎！

波台手足真係一啲面都唔比?

咁亂

你夢遺左落人地條底褲度

絲點算夢遺

不推文呢??

我射落佢條底褲

死返去baby condem啦當呢到係baby condom？

你煩唔撚煩呀？
不推文DLLM

死出去波台啦，你估呢度係cctai牙

可能係你地既精液呢 唔好擔心

應承左

你唔知姐

放空既時後好似放屁咁射左出黎

咪扮 P牌都推拉唔到

有時呢男人個腦想緊D咸濕野，跟著址起，呢個興奮狀態維持一陣都會排出潤滑液，呢D液乾左就會變你你講咁，如果你同老公埋牙前佢有著底褲既，好大可能就會咁樣，又或者佢同你打下車輪巢下揸下你波佢都出勁多呢D液，只要當時佢仲著緊條底褲又唔即時洗左佢就會有呢D野積左，洗唔到既。

分明性病流緊燶

遺精，無嘢嘅。
腎虧嗟

正常！幾耐？

其他幾睇
因為d post好真實
唔洗懷疑假膠

港父你係用咩身份入黎波台

佢返工打飛機囉

咪玩啦 咩工可以打飛機咁爽呀

人到中年瀨精好正常啫
女人十幾歲開始就每個月都瀨一次卵又唔見你問

條底褲咩位置有精

玩夠未

好正常，啲精液都唔係你老公既

話唔定係人地射畀你老公呢？

屌咩

試下咩味

每個男人喺遇到自己鍾意嘅男人之前都話自己唔係gay

認真講
唔少男人會出去搵女人
可能係你老公射完未抹乾淨就著番褲走

可能係第二個男人啲精嚟

係咪白帶？

底褲嘅話你可以定，佢一定冇去揾女“人”

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

好明顯你老公啱啱同第二個女人扑完嘢

新潮文

都有可能喺滑精姐

願聞其詳

你唔想定佢唔想

滑精是指夜間無夢而遺，甚至清醒時精液自動滑出的病症。滑精是遺精的一種，是遺精發展到了較重的病態階段。

出去玩啲精仲射落底褲？

都唔係好明可以再詳盡d

善用起底

點解係波台

你做插人果個定俾人插果個？

你自己打飛機落底褲對比下咪知

冇j

Sorry 嗰日同佢玩激咗

夢遺下話。

出面食飽左

你話好耐無做。似係夢遺或者精蟲太多。搵緊地方走。依家就流出黎。遲下迫迫下就遊上個腦度。 之後再由個鼻度流出黎。

有病可能會。 正常兩三個星期一次

樓主係呢個時勢係波台開假膠post都打可打低一埋cctai核彈post上熱門都幾勁

你個名好好笑😂

佢今晚上咗我度咋嘛 唔好咁多心啦

好難講 你都只可能係生育工具

你老公一定係0

又出埋d鳩post
有冇咁多感情問題呀